唔係要光復元朗，而係要消滅元朗！將元朗從此係香港地圖消失！

之前仲講乜嘢大清律例成班人都有病清朝冇撚左啦係時候進化鄉下佬

作為元朗人，支持滅撚左佢

殺晒佢哋!

甚至要元朗係地球消失！上

咁又唔洗
滅咗啲圍村起樓會唔會好d

好撚膠 你不如話殺晒屯元天嘅人

On9
元朗包埋天水圍
你睇下幾多天水圍人出去港島幫手呀
仲要朗屏一帶都係泛民票倉
鄺囝都係朗屏起家架
係圍頭佬仆街姐
做咩要一碌鳩打一船人

利申朗屏人

你果個係元朗區
衣家係講元朗 冇咁大範圍

係咪講香城online果個新版圖？
好似話有火法師公會想係果邊插旗